希望在將來可以再和你相愛一次

即使曾經被你發脾氣，即使曾經被你痛罵過，此時此刻我依然深愛著你，在我不成熟的時候，多謝你指正我，對不起，是我一次又一次承諾自己不會再令你生氣，可是到最後......我還是惹你生氣，我知道給過你太多希望，最後也成為你的絕望，我缺點太多讓你忍無可忍，我不懂表達，我態度不好，說話未能讓你滿意，想努力成為你心目中的一百分，可惜自己不才，只值五十分。很多說話想跟你說，可我知道你什麼也聽不入耳，我也不敢再煩你。惹你生氣了，除了對不起，我什麼也不會。雖然無法再讓你相信我的說話，但我愛你從來也沒有變，過去還是現在，你都是我心目中的第一位。感謝你在我下班回家時為我準備好晚餐，感謝你帶我吃不同的美食，感謝你在我累時和我說一聲加油和陪伴，感謝你一直以來的容忍和包容，都是我，不懂得如何好好疼愛你...

答應過你的，我能做的，我依然會好好的去做，只是......沒有你的日子，實在不知道該如何去過，想不到努力的理由，失去了支撐的理由，只要一想起你，就忍不住眼淚。我會好好檢討自己曾經的不足，希望還有機會成為你心目中的一百分，希望將來......還能和你相愛一次，再牽你的手一次。

這段日子，辛苦你了，最後能答應你的是，再次見面的時候，我一定會充足準備好。我愛你。

對佢黎講已經無意義
點都好 加油

仲以為自己開po

好掛住你呀bb

好掛住你
但你唔肯做我bb了

不見就不會失望 不如不見

死心啦 當初唔珍惜
依家無左先覺得我好咩？
咁我當初為你做咁多為乜？你咪又係全部都睇唔到
重覆一次係咪又再無視一次對你嘅好？